# Transcript of Pepper&Carrot Episode 27 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 27: Korianders opfindelse

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|1|False|KRONINGSDAG AF MAJESTÆTEN
Skrædder|4|False|Om eftermiddagen i Qualicity
Skrædder|5|False|Jeg beder Dem, Prinsesse Koriander…
Koriander|6|False|Kunne De stoppe med at bevæge Dem så meget?
Skrædder|7|False|Ja, ja...
Koriander|8|False|Der er ikke meget tid tilbage. Kroningen starter om tre timer.
Skrift|2|True|...
Skrift|3|False|DRONNING KORIANDER

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Koriander|1|True|Ser I...
Koriander|2|False|Jeg tænkte igen på sikkerheden...
Koriander|3|True|Så mange unge konger og dronninger er blevet dræbt på deres kroningsdag.
Koriander|4|False|Min familie er ikke blevet skånet.
Koriander|5|True|Og om nogle timer kommer tusindvis af gæster fra hele verden, og jeg får al opmærksomheden.
Pepper|7|True|Bare rolig, Koriander
Koriander|6|False|Jeg er virkelig, virkelig bange!
Pepper|8|True|Vi følger vores plan.
Pepper|9|False|Shichimi og jeg er dine bodyguards.
Shichimi|10|True|Præcis.
Shichimi|11|False|Du burde tage en pause og tænke på noget.
Koriander|12|False|OK.
Koriander|13|False|Hey! Hvad nu hvis jeg viste jer min nyeste opfindelse?
Skrædder|14|False|...
Koriander|15|True|Den er nede på mit værksted.
Koriander|16|False|Følg efter mig.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Koriander|1|False|I kommer snart til at forstå, hvorfor jeg ville bygge den.
Koriander|2|False|Det har noget med mine bekymringer for kroningen at gøre.
Koriander|3|False|Lad mig præsentere min nye opfindelse...
Psykolog-robot|5|False|Hello, world !
Psykolog-robot|6|False|Jeg er jeres PSYKOLOG-ROBOT. Bip, Bip !
Psykolog-robot|7|False|Tag venligst plads på min sofa til en gratis undersøgelse.
Lyd|4|False|Klik!
Lyd|8|False|Tap!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Koriander|1|True|Nå, hvad synes I?
Koriander|2|False|Vil I prøve?
Pepper|3|True|Tsk.
Pepper|4|True|Det har jeg ikke brug for.
Pepper|5|False|Jeg har ingen psykologiske problemer
Lyd|6|True|B|nowhitespace
Pepper|11|False|HEY! HVAD ER PROBLEMET MED DIN ROBOT?!
Koriander|12|True|Undskyld!
Koriander|13|True|Jeg kan stadig ikke finde ud at rette den fejl.
Koriander|14|False|Den sender et elektrisk stød, hver gang man lyver.
Pepper|15|False|Lyve?!
Pepper|16|False|Men jeg har aldrig løjet i hele mit LIV!
Pepper|22|True|DET ER...
Pepper|23|True|IKKE...
Pepper|24|False|SJOVT!!!
Lyd|7|True|Z|nowhitespace
Lyd|8|True|Z|nowhitespace
Lyd|9|True|T|nowhitespace
Lyd|10|False|!|nowhitespace
Lyd|17|True|B
Lyd|18|True|Z|nowhitespace
Lyd|19|True|Z|nowhitespace
Lyd|20|True|T|nowhitespace
Lyd|21|False|!|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|False|Sjovt? Nej, selvfølgelig ikke! Undskyld.
Koriander|2|False|Hi, hi! Du har ret! Slet ikke sjovt!
Pepper|8|True|Ha...
Pepper|9|True|Ha...
Pepper|10|False|Ha.
Koriander|11|True|ÅH NEJ!
Koriander|12|False|Kjolen jeg skulle have på til kroningen er ødelagt! Min skrædder bliver rasende!
Koriander|13|True|Slemme robot!
Koriander|14|False|Jeg retter din fejl med det samme!
Pepper|15|False|VENT!!!
Lyd|3|True|B
Lyd|4|True|Z|nowhitespace
Lyd|5|True|Z|nowhitespace
Lyd|6|True|T|nowhitespace
Lyd|7|False|!|nowhitespace

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|KRONING AF MAJESTÆTEN
Lyd|2|False|Jeg har en idé til, hvordan vi kan udnytte fejlen.
Fortæller|3|False|Pling!
Koriander|11|False|Samme aften...
Pepper|12|True|Pepper, du er et geni!
Pepper|13|False|Nej, du er.
Psykolog-robot|14|False|Det er din opfindelse!
Psykolog-robot|15|True|Næste!
Psykolog-robot|16|False|God aften,
Fortæller|17|False|Har De planer om at myrde nogen i aften?
Lyd|6|True|FORTSÆTTES...
Lyd|7|True|B|nowhitespace
Lyd|8|True|Z|nowhitespace
Lyd|9|True|Z|nowhitespace
Lyd|10|False|T|nowhitespace
Skrift|4|True|!
Skrift|5|False|DRONNING KORIANDER

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|I kan også blive tilhængere og få jeres navne skrevet på her!
Pepper|3|True|Pepper & Carrot er frit, gratis, open-source, og sponsoreret af sine læsere.
Pepper|4|False|Denne episode fik støtte af 1060 tilhængere!
Pepper|7|True|Gå på www.peppercarrot.com og få mere information!
Pepper|6|True|Vi er på Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ... og andre!
Pepper|8|False|Tak!
Pepper|2|True|Vidste I det?
Credits|1|False|31 oktober 2018 Tegning og manuskript: David Revoy Genlæsning i beta-versionen: Amyspark, Butterfly, Bhoren, CalimeroTeknik, Craig Maloney, Gleki Arxokuna, Imsesaok, Jookia, Martin Disch, Midgard, Nicolas Artance, uncle Night, ValVin, xHire, Zveryok. Dansk Version Oversættelse: Emmiline Alapetite Rettelser: Rikke & Alexandre Alapetite Baseret på Hereva-universet Skabt af: David Revoy Vedligeholdt af: Craig Maloney. Medforfattere: Craig Maloney, Nicolas Artance, Scribblemaniac, Valvin. Rettelser: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Værktøj: Krita 4.2-dev, Inkscape 0.92.3 sur Kubuntu 18.04. Licens: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
